屌你老母 乜撚嘢香港小姐啊

無線小姐就有你份
TVB唔撚係代表我哋全香港人啊

屌你老母